-Polimorfismo:Várias formas-Objeto pode assumir diferentes papeis.
Um objeto tem o comportamento da classe pai em uma 
determinada situação.
Se o metodo é um ofr válido, pode ser aplicado. 
Por exemplo: Animal-classe pai, cachorro,passaro-filhas
cachorro é um animal=ok
passaro e um animal=ok
-Implements:significa que implementa uma interface. O projeto deve
seguir o mesmo padrao de desenvolvimento.
-Extends:significa herança da classe pai. 
-CASTING:Converte um objeto cachorro( que é do tipo animal)
em um tipo cachorro. Tem acesso aos metodos da classe cachorro
       